你寧願幫洪永城含撚，定奶黃翠如個閪?

洪永城
黃翠如

有咩分別？

搵岑麗香口交

昆負皮伎倆好差

奶洪永城個閪

幫黃翠如含撚

why not both

奶黃翠如對腳

幫黃翠如含閪

撚與閪
我選擇奶閪

both

洪永城含我條撚

含完又要奶

翠如

呢個無得輸

樓主個名來

奶碎魚個閪咪間接幫城仔含撚

幫城仔含撚亦等於奶碎魚個閪
一雞兩味

翠如幫洪狗含撚 洪狗幫我含 我奶翠如

奶閪

含啦柒頭

還用問嗎？

洪永城條撚插住𠿪翠如個閪
我喺下面兩樣一齊奶